如果聽日你就要死，你係死前會想做d咩

如題

一日拍到咩

啪到

想啪都有冇得啪
Btw我禁錯負評左自己個post點算

去搵一個大嘅舞台唱歌

食全世界嘅美食

咁既咩

用毛筆寫我既全名，送比爸媽
帶爸媽去食餐最好既晚餐
搵ex，攬住佢講再見

去禮賓府參觀

破處

點解要毛筆寫全名

借貴利
之後一鋪過賭大細

咁咪一舖玩完囉